[Part time master求助] 可唔可以用IT degree 讀 accounting master?

做左IT 狗幾年, 得IT degree, 想半工讀master多一個機會做其他field,
無讀過商科, 只讀過pure maths/statistics,
咁樣可唔可以讀到本地大學既accounting master?
taught master係咪本地大學second up 以上就得?
Msc in accounting可唔可以考CFA/CPA?

你唔讀都可以考CFA架
但要有相關工作經驗先charter到

CFA人人俾錢就考得